# Graficos

Directorio de graficos para el evento AutoDefensa Digital 2019

 Jornadas sobre seguridad informática.
CECUAL. Sta M. de Oro 471, Resistencia, Chaco
5/10/2019


para editar los gráficos, se utilizó

Inkscape 

Tipografía
https://www.dafont.com/ds-digital.font
https://design.ubuntu.com/font/


